大陸文宣

我係一個喺英國讀書讀左7年嘅學生，呢7年裡面叫識左唔少大陸frd。
老實講有唔少大陸frd都係理性肯聽發生咩事，但係大陸假新聞得太勁，冇人可以知道發生緊咩事，從而令更多人仇港，仇反送中。
我希望大家可以俾一啲有力啲嘅文宣材料/link等我可以share俾佢地，希望可以傳開去，當盡下力令佢地明白香港真實發生緊咩事。
第一次出post唔識出屌得細力啲